屋企有條會飛既黑色蟲，有冇人知係咩蟲？

蛆

生得好似簷蛇屎

俾我用殺蟲水殺死左, 因為佢生得核凸同埋飛左入我間房。